新手砌機list

主要打lol/pubg/睇片 唔洗剪片/photoshop
因size 限制 只用18cm窄機箱
求指導

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,524

node 202 裝唔到3.5吋hdd
只可以上2.5吋

2.5 吋近乎無得揀咁滯 係咁外置算

用返550W 牛 唔洗650咁高

點解唔用ryzen

SFX 牛 好少款
唔會超 所以INTEL 算

你用ryzen都無得超 佢自動最盡性能

3000series

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x SilverStone SFX Series ST45SF 450W
價錢：$420

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Cryorig C7 Mini-ITX CPU Cooler
價錢：$295

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,300

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x SilverStone SFX Series SX650-G 650W Fully-Modular
價錢：$795

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Cryorig C7 Mini-ITX CPU Cooler
價錢：$295

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,177

你好呀 想問下呢個list如果改個機箱應該邊個好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black
價錢：$345

1 x Enermax Liqmax II Series 120S 120MM AIO Liquid CPU Cooler
價錢：$600

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,053

其實細機箱同大機箱 係唔係大會好啲呢 呢個list轉晒啲Mini-ITX 得唔得?
例如啲ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6

唔好意思想問多下 咁多種1660 Ti 其實係咩分別 如果大箱應該邊個好
感謝